［求醫］訓醒背脊痛

成人訓4-5個鐘就痛醒，個背脊梗左咁，但坐一陣又好啲，搞到精神好差
痛左成年試過針灸無咩用 醫生話我肌肉勞損，但都無好過，係睇西醫比過止痛藥嗰幾日訓得好啲。

有無人試過咁樣，應該睇西定中醫好？

多啲拉筋 做少少背 build翻啲肌肉

你話做gym?

我係前面肺下面2邊骨痛
每日訓得4-5個鐘就痛醒，要坐返半個鐘先冇事。
有時累得制坐響到訓著

好搖慘，翻工勁辛苦，有無睇過醫生？

撚

我同你一樣，不過拉筋多左好返d， 巴打你試試拉筋啦

咁巴打有無睇過醫生？

無，淨係拉筋就夠了

Google AS

中醫

AS ruined my life

上網睇話係肝出事，所以去左睇中醫食左一個禮拜藥，冇撚用
不過放任唔理宜家冇痛了